埋大人向大家真誠致歉

眾理大學生在此向若水忠醫及一眾外援手足獻上真誠的致歉。

由於當時情況混亂，不時傳入有內鬼混入的消息，又指內鬼身上有槍，導致手足情緒緊張。尤其把握出入處關口的手足，擔心內鬼混入危害手足安危，語氣措詞有不慎，故出現是次誤會。眾Poly學生對此感到十分抱歉及愧疚。我們會盡力改善各項不足之處，絕無下次，煩請大家見諒。亦感激眾醫師及各手足得知Poly情況後連忙前來救援，以及各方踴躍捐助物資，幫忙守衛校圍。

我們亦知物資捐助方面因溝通不良岀現錯誤消息，令大家混亂，再一次致歉。再次感謝大家對理大是次行動的支持，我們定會改善不足之處，感激不盡

各位手足！呢幾日係真係唔完美，作為埋大仔都覺得做得唔好，但可唔可以唔好分化一齊行落去！

埋大仔入嚟推下好無

推

cc仔都推

推呀

大家都係香港人

不如你話我知點解煙同洗面奶呢啲都要人送入嚟？人地cu喺山區都冇咁多要求你話魔法呢啲唔方便 要我地送無所謂架 但係係咪食少陣煙會死？你癮起行去隔離大把士多便利店
利申唔割啦 但係真係諗下有乜係必要先好叫人送 唔好浪費大家資源 唔好老奉幫你咁

下次唔好再犯

識事後檢討，一定原諒你地
一直都係手足！

大家原諒佢地啦 始終都係手足 自己人

我見到都有心諗
做乜9呀
個人認為 大台係有d on9仔既
唔合理的要求唔使理
好似分化po 一樣 冷處理便是

好心佢地admin過濾下先出

所有去到埋大受氣的手足
We are really Sorry

借位貼

革命唔係真係夾硬嚟㗎，但我哋勇武唔可以後退！

不分化 不割席 勿忘初衷 be water.

推到分化撚見到，大家企同一隻船，唔好嬲大家啦，大家都辛苦了，大家要學識體諒
btw見你地say sorry原諒你啦

講真 睇住埋大咁真係好灰 返屋企瞓吓無咁嬲

聽朝再過黎希望有改善

都是埋大人 何必分得那麼細

埋大人見到幫手推推

推到全世界塞鐵嘅睇到

仲有想講

[size=6]埋大人同我死翻黎呀！
見到好多外面的手足完全唔識都嚟幫手 我都屌死你地班番到黎淨係食花生的埋大人[size=6]

生性啦好嗎

應承大家我下次見到埋大花生友 見一個屌一個

不分化

唔可以比柒婆如意算盤打唔響 變返14年咁 佢要逼去大學係想推曬責任落學生度 然後名正言順話今次係學生暴動 影響市民安危
快啲感化多啲人 繼續遍地開花

感謝不割

原諒一次

請各位埋大人友善對待所有手足 知道有好多手足唔熟架步的 行多步去問下有咩幫到手
埋頭苦幹的兄弟 可以邀請黎到的朋友一齊做野 你估人地一黎到就知頭知路咩

推呀！

[url]埋大友咪L再同我坐喺VA食花生喇好無[/url]

曱甴平

核爆都唔割
小朋友緊張左啫
畀少少體諒
大家去幫手
都係想小朋友輕鬆啲啫

入面英雄主義同大台主義都好撚嚴重

有個外國記者同我講
覺得好被冒犯
因為有人好粗魯要求要check相 態度亦非常差

佢由美國嚟支持咗香港人三個月
佢話佢都好掛住屋企人但佢唔夠膽離開大學校園
因為佢怕離開咗，記者得返好少，一旦真係殺人無人會將消息通知全世界

人哋無責任幫我哋
唔該，好聲好氣啲

大家都係手足繼續進化

埋大人同我睇住邊個大聲無禮貌既 提佢溫柔啲好無

有咩須要 岀聲 轉頭起行

繼續都要講句 we are really sorry

好on9啊